Paap Wijar andis kohtule üles, et tema 23 Aprillil s.a. on Andersoni maija 2 rataste koormat hainu toonu, selle tingimisega, et tema jälle Andersoni majast wälja minnen niisama palju hainu wöib wälja wija. Neid hainu omawa nännu Karl Lepland ja Mihkel Küütson ja Märt Sepp.
Pääkohtumees Joh. Lepland
Kohtumees Joosep Oinberg
